[語言藝術] 警謊話831太子站無死人

咁九月一呢？其他站呢？

其實一早已經諗過佢地有時否認嘅野係會玩語言藝術定直接唔鳩理講大話

到時又話資料表達得唔好，覺得唔好意思囉

或者係出左站先死?

不停消費自己所剩無己嘅公信力

冇死人

不過跌左條命係站入面

死過人同姦過人，新屋嶺一定發生過，唔洗fc
只有加害者同受害者最清楚

true, 有d野就算唔fc都知道係真

站內冇「証實」死人
去到醫院先certified

所以太子站冇死人
明未

一開始已經咁諗啦，你以為佢會老實？

荃灣都有新屋嶺更加無王管點會無

係，我從來都係咁諗。
因為係9月一號失救而死

C-cancellation of China extradition bill
H-Hong Kong universal suffrage
I-independent investigation to Hong Kong police force
N-no framing to the movement as riot
A-all protestors amnestying

語言偽術

屌你老母

屌。。。克警幾時死全家

佢地一定要死

太子站內無當場死亡個案

agree

屌